我係1020雙紅會即討po不反對通知書申請人，我有野想講

cctai班生番好惡 又話即討po唔比上熱門
副標題又唔比我地決定
又話要起晒底證明乾淨先比開post
仲話會send人黎mon住個post

但係我地波台手足係唔會屈服強權之下

1020 即討post見

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

推到上熱門

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

推 1/10

手足互推

推 2/10

推 3/10

推 4/10